代 fd 問

marketing 市價幾多？
20fg, shitty, 冇大公司 intern 經驗，second up

推

Lm

15k

15-16k

好，啫係大概15k，唔該 ching